snap fitness 同24/7點簡好？

新手住大圍，
snap fitness 588/月 包打拳,Hit果啲堂上，地點就係新城市，八月份先開，月費包全港分店

24/7 498/月 好似乜都冇 屋企行過去10分鐘內

同住沙田 247我有諗過 遲啲石門又會開 大圍都算近
但snap直頭開係屋企5分鐘左右路程 不過裝修緊無得睇左環境先

Snap/7

新手定操開？Snap係貴但d野齊好多

新手，平時淨係係屋企玩好基本既HIIT

睇過啲圖係咁，其實我過去都唔算遠，今日join左,588/月，其實貪佢免費有堂上，同埋全球用得，遲啲如果真係要移民都用得

我仲考慮緊

沙田邊個位？

見你講新城市，但係上網搵到話瀝源

sor.瀝源廣場先岩

247本身都有考慮
但見到嗰門禁用海康威視....

$588係邊到join?係咪新開優惠？
我幾個星期前個sales同我講$6xx/month嘅

大圍247好細
石門247聽聞8000尺

新開優惠嚟

我今日去左睇 一定冇8000尺

佢fb寫8000尺
可能包埋office地方

石門幾時開？
本身好似話七月

7月8

大圍24/7 唔使諗

大圍24/7多人過康文署